拉18k打和x和？

拿南x圍搞事果班就係元朗和x和既人
新x安同1xk就同佢地敵對既
佢地不知幾想拎佢地啲地盤
唔知有冇可能搵其他派系既人搞掂班牛屎佬？
#拉一派打一派

利申：我係外國

再唔係
聽聞 何議員想打倒 侯鄉紳係新界既勢力
唔會可唔可以搵侯鄉坤幫手

呢招唔可行
你估元朗真係咁多人咩

拆祠堂 掃祖墳

推！

就係佢地淨係睇利益做人
咁先易拉朧
你估佢地個個咁愛中國呀？

其實你地去搞鳩佢條村 咁人地要擺人守村
自然就冇人出去睇埸 同 唔夠人隻秋

對家就有機會收返啲埸